### Overview  
Almaburger - Un sito e-commerce che vende hamburger a domicilio sviluppato per il corso di Tecnologie Web della facoltà di Ingegneria e Scienze Informatiche, Università di Bologna - sede di Cesena.  

### Developers  
- Saccomanni Matteo
- Grossi Giulio